［注意］有傳今晚沙田有警扮FA,被踢爆後就向人群施襲

Pesure 啊！死黑警 又唔讀書

Pescue

721 831 新屋嶺

721 811 831 新屋嶺

推

FC左有打人?
係現場見過依個人
但見佢同其他有背心(FA/記者) 既人有講有笑

佢最後點

專登用錯字， 做識認

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

痴撚線 記者 救護呢d中立角色雙方都唔扮得

所以標題寫‘有傳’
希望其他巴打confirm

Source

係咪歐美封曬唔比運就亂淘寶？

伸縮狗棍有咁大碌咩

成個專用掛頭盔袋 盲都睇到你

Fa邊會包住塊面

咁講又好似係 通常係戴豬咀 冇蒙面

個支電筒黎 捉完鬼未

你係鬼，老作，吊你

連登仔真係on 9

五年前點解輸唔記得
今時今日仲喺度捉鬼
俾你捉到鬼又點